# apfree-wifidog msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "The log level of the apfree-wifidog."
msgstr "apfree-wifidog的日志级别"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Notice"
msgstr "通知"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Critical"
msgstr "严重"

msgid "Alert"
msgstr "警报"

msgid "Emergency"
msgstr "紧急"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Auth Enabled"
msgstr "启用认证"

msgid "Enable the authentication of the gateway."
msgstr "启用网关的认证功能"

msgid "Gateway Name"
msgstr "网关名称"

msgid "Gateway Channel"
msgstr "网关通道"

msgid "The channel of the gateway."
msgstr "网关的通道"

msgid "Gateway Subnetv4"
msgstr "网关IPv4子网"

msgid "The ipv4 subnet of the gateway."
msgstr "网关的IPv4子网"

msgid "Enable Wildcard Domain"
msgstr "启用通配符域名"

msgid "Enable wildcard domain support."
msgstr "启用通配符域名支持"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

msgid "The interval of the check(s)."
msgstr "检查的时间间隔（秒）"

msgid "Client Timeout"
msgstr "客户端超时"

msgid "The timeout of the client."
msgstr "客户端的超时时间"

msgid "Wired Passed"
msgstr "有线免认证"

msgid "Wired users do not need to authenticate to access the internet."
msgstr "有线用户无需认证即可访问互联网"

msgid "Apple CNA"
msgstr "苹果CNA"

msgid "Enable Apple Captive Network Assistant."
msgstr "启用苹果强制网络门户助手"

msgid "JS Filter"
msgstr "JS过滤"

msgid "Enable JS redirect."
msgstr "启用JS重定向"

msgid "Enable Anti NAT"
msgstr "启用防NAT"

msgid "Enable Anti NAT devices."
msgstr "启用防NAT设备"

msgid "TTL Value"
msgstr "TTL值"

msgid "The TTL value of the gateway support."
msgstr "网关支持的TTL值"

msgid "Anti NAT Permit MAC"
msgstr "防NAT允许的MAC"

msgid "The MAC address of the Anti NAT permit."
msgstr "防NAT允许的MAC地址"

msgid "Enable Global QoS"
msgstr "启用全局QoS"

msgid "Enable Global QoS."
msgstr "启用全局QoS"

msgid "Global QoS Up"
msgstr "全局QoS上行"

msgid "The global QoS up value(Mbps)."
msgstr "全局QoS上行速度（Mbps）"

msgid "Global QoS Down"
msgstr "全局QoS下行"

msgid "The global QoS down value(Mbps)."
msgstr "全局QoS下行速度（Mbps）"

msgid "Trusted Wildcard Domains"
msgstr "信任的通配符域名"

msgid "The trusted wildcard domains of the gateway"
msgstr "网关的信任通配符域名"

msgid "Trusted Domains"
msgstr "信任的域名"

msgid "The trusted domains of the gateway"
msgstr "网关的信任域名"

msgid "Trusted MACs"
msgstr "信任的MAC地址"

msgid "The trusted wildcard domains of the gateway."
msgstr "网关的信任通配符域名"

msgid "App White List"
msgstr "应用白名单"

msgid "The app white list of the gateway."
msgstr "网关的应用白名单"

msgid "MAC White List"
msgstr "MAC白名单"

msgid "The MAC white list of the gateway."
msgstr "网关的MAC白名单"

msgid "Wildcard White List"
msgstr "通配符白名单"

msgid "The wildcard domain white list of the gateway."
msgstr "网关的通配符域名白名单"

msgid "WebSocket Hostname"
msgstr "WebSocket主机名"

msgid "The hostname of the websocket, if the field is left empty, automatically use the same hostname as the auth server."
msgstr "WebSocket的主机名，如果此字段为空，自动使用与认证服务器相同的主机名"

msgid "WebSocket Port"
msgstr "WebSocket端口"

msgid "The port of the websocket, if the field is left empty, automatically use the same port as the auth server."
msgstr "WebSocket的端口，如果此字段为空，自动使用与认证服务器相同的端口"

msgid "WebSocket URI path"
msgstr "WebSocket URI路径"

msgid "The URI path of the websocket."
msgstr "WebSocket的URI路径"

msgid "MQTT Port"
msgstr "MQTT端口"

msgid "The port of the mqtt."
msgstr "MQTT的端口"

msgid "MQTT Username"
msgstr "MQTT用户名"

msgid "The username of the mqtt."
msgstr "MQTT的用户名"

msgid "MQTT Password"
msgstr "MQTT密码"

msgid "The password of the mqtt."
msgstr "MQTT的密码"

msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

msgid "The ID of the device."
msgstr "设备的ID"

msgid "Auth Server URI path"
msgstr "认证服务器URI路径"

msgid "The URI path of the authentication server."
msgstr "认证服务器的URI路径"

msgid "Local Portal"
msgstr "本地门户"

msgid "The local portal url."
msgstr "本地门户网址"

msgid "External Interface"
msgstr "外部接口"

msgid "The external interface of the device, if bypass mode, do not choose."
msgstr "设备的外部接口，如果是旁路模式，请不要选择"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Gateway Settings"
msgstr "网关设置"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Long Connection Settings"
msgstr "长连接设置"

msgid "Rule Settings"
msgstr "规则设置"

msgid "QoS Settings"
msgstr "QoS设置"

msgid "Authentication Location Settings"
msgstr "认证位置设置"

msgid "Group Define"
msgstr "组定义"

msgid "Group Type"
msgstr "组类型"

msgid "The type of the group."
msgstr "组的类型"

msgid "Domain Group"
msgstr "域名组"

msgid "MAC Group"
msgstr "MAC地址组"

msgid "Wildcard Domain Group"
msgstr "通配符域名组"

msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

msgid "The domain name of the group."
msgstr "组的域名"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "The MAC address of the group."
msgstr "组的MAC地址"

msgid "Wildcard Domain"
msgstr "通配符域名"

msgid "The wildcard domain of the group."
msgstr "组的通配符域名"

msgid "Group Description"
msgstr "组描述"

msgid "The description of the group."
msgstr "组的描述"

msgid "The group is used by "
msgstr "该组正被 "

msgid " please remove it from "
msgstr " 使用，请先从 "

msgid " first."
msgstr " 中移除。"

msgid "Authentication Location Settings"
msgstr "认证位置设置"

msgid "AP Device ID"
msgstr "AP设备编号"

msgid "The unique identifier of the AP device. Must be 21 characters: 9-character vendor code + 12-character MAC address (uppercase)."
msgstr "AP设备的唯一标识符。必须是21个字符：9个字符的厂商代码 + 12个字符的MAC地址（大写）。"

msgid "AP Device ID must be exactly 21 characters long"
msgstr "AP设备编号必须恰好为21个字符"

msgid "AP Device ID must contain only uppercase letters and digits"
msgstr "AP设备编号只能包含大写字母和数字"

msgid "Last 12 characters must be a valid MAC address in uppercase hexadecimal format (e.g., 00E04C3B7D2F)"
msgstr "最后12个字符必须是有效的大写十六进制MAC地址格式（例如：00E04C3B7D2F）"

msgid "AP MAC Address"
msgstr "AP MAC地址"

msgid "The MAC address of the AP device. Must be 17 characters in format XX-XX-XX-XX-XX-XX (uppercase, separated by hyphens)."
msgstr "AP设备的MAC地址。必须是17个字符，格式为XX-XX-XX-XX-XX-XX（大写，用连字符分隔）。"

msgid "MAC address must be exactly 17 characters long"
msgstr "MAC地址必须恰好为17个字符"

msgid "MAC address must be in format XX-XX-XX-XX-XX-XX (uppercase hexadecimal separated by hyphens)"
msgstr "MAC地址必须是格式XX-XX-XX-XX-XX-XX（大写十六进制，用连字符分隔）"

msgid "MAC address should match the MAC address part (last 12 characters) in AP Device ID"
msgstr "MAC地址应与AP设备编号中的MAC地址部分（最后12个字符）匹配"

msgid "Mobile AP Longitude"
msgstr "移动AP经度"

msgid "The longitude coordinate using format: ±XXX.XXXXXX (3 integer digits + 6 decimal digits). Positive for East, negative for West."
msgstr "经度坐标使用格式：±XXX.XXXXXX（3个整数位 + 6个小数位）。东经为正，西经为负。"

msgid "Longitude must be a valid number"
msgstr "经度必须是有效数字"

msgid "Longitude must be between -180.000000 and 180.000000"
msgstr "经度必须在-180.000000到180.000000之间"

msgid "Longitude must be in format ±XXX.XXXXXX (3 integer digits + 6 decimal digits, e.g., 123.230000 or -133.000000). Suggested format: "
msgstr "经度必须是格式±XXX.XXXXXX（3个整数位 + 6个小数位，例如：123.230000或-133.000000）。建议格式："

msgid "Mobile AP Latitude"
msgstr "移动AP纬度"

msgid "The latitude coordinate using format: ±XXX.XXXXXX (3 integer digits + 6 decimal digits). Positive for North, negative for South."
msgstr "纬度坐标使用格式：±XXX.XXXXXX（3个整数位 + 6个小数位）。北纬为正，南纬为负。"

msgid "Latitude must be a valid number"
msgstr "纬度必须是有效数字"

msgid "Latitude must be between -90.000000 and 90.000000"
msgstr "纬度必须在-90.000000到90.000000之间"

msgid "Latitude must be in format ±XXX.XXXXXX (3 integer digits + 6 decimal digits, e.g., 39.900000 or -33.000000). Suggested format: "
msgstr "纬度必须是格式±XXX.XXXXXX（3个整数位 + 6个小数位，例如：39.900000或-33.000000）。建议格式："

msgid "RPC failed, trying direct method..."
msgstr "RPC调用失败，尝试直接方法..."

msgid "✓ Location coordinates obtained (direct): "
msgstr "✓ 地理坐标获取成功（直接方法）："

msgid "✗ Failed to get location via direct method"
msgstr "✗ 直接方法获取地理位置失败"

msgid "✗ Error parsing location data"
msgstr "✗ 解析地理位置数据出错"

msgid "✗ Network error in direct method"
msgstr "✗ 直接方法网络错误"

msgid "✗ All location methods failed"
msgstr "✗ 所有地理位置获取方法都失败了"

msgid "RPC failed, trying direct method..."
msgstr "RPC调用失败，尝试直接方法..."

msgid "✓ Location coordinates obtained (direct): "
msgstr "✓ 地理坐标获取成功（直接方法）："

msgid "✗ Failed to get location via direct method"
msgstr "✗ 直接方法获取地理位置失败"

msgid "✗ Error parsing location data"
msgstr "✗ 解析地理位置数据出错"

msgid "✗ Network error in direct method"
msgstr "✗ 直接方法网络错误"

msgid "✗ All location methods failed"
msgstr "✗ 所有地理位置获取方法都失败了"

msgid "✓ WAN MAC address obtained (fallback): "
msgstr "✓ WAN口MAC地址获取成功（备用方法）："

msgid "RPC failed, trying fallback..."
msgstr "RPC调用失败，尝试备用方法..."

msgid "Auto Fill All Fields"
msgstr "一键自动填写"

msgid "Automatically fill AP MAC address, Device ID, Longitude, and Latitude"
msgstr "自动填写AP MAC地址、设备编号、经度和纬度"

msgid "Getting device information and location data, please wait..."
msgstr "正在获取设备信息和地理位置数据，请稍候..."

msgid "Getting WAN MAC address..."
msgstr "正在获取WAN口MAC地址..."

msgid "Generating Device ID..."
msgstr "正在生成设备编号..."

msgid "Getting location coordinates..."
msgstr "正在获取地理坐标..."

msgid "✓ WAN MAC address obtained: "
msgstr "✓ WAN口MAC地址获取成功："

msgid "✓ Device ID generated: "
msgstr "✓ 设备编号生成成功："

msgid "✗ Failed to get WAN MAC address"
msgstr "✗ 获取WAN口MAC地址失败"

msgid "✗ Cannot generate Device ID without MAC address"
msgstr "✗ 无法在没有MAC地址的情况下生成设备编号"

msgid "✗ Error getting WAN MAC address: "
msgstr "✗ 获取WAN口MAC地址时出错："

msgid "✗ Cannot generate Device ID due to MAC error"
msgstr "✗ 由于MAC地址错误无法生成设备编号"

msgid "✓ Location coordinates obtained: "
msgstr "✓ 地理坐标获取成功："

msgid "✗ Failed to get location: "
msgstr "✗ 获取地理位置失败："

msgid "✗ Error getting location coordinates: "
msgstr "✗ 获取地理坐标时出错："

msgid "MAC Address: "
msgstr "MAC地址："

msgid "Device ID: "
msgstr "设备编号："

msgid "Longitude: "
msgstr "经度："

msgid "Latitude: "
msgstr "纬度："

msgid "Auto fill completed successfully! All fields have been filled."
msgstr "自动填写完成！所有字段已成功填写。"

msgid "Auto fill partially completed."
msgstr "自动填写部分完成。"

msgid "fields filled successfully."
msgstr "个字段填写成功。"

msgid "Auto fill failed. No fields could be filled. Please check your network connection and try again."
msgstr "自动填写失败。无法填写任何字段。请检查网络连接并重试。"

msgid "Auto Fill"
msgstr "自动填写"

msgid "Location ID"
msgstr "上网服务场所编码"

msgid "The unique identifier of the internet service location."
msgstr "上网服务场所的唯一标识符。"

msgid "Generating Location ID..."
msgstr "正在生成上网服务场所编码..."

msgid "✓ Location ID generated: "
msgstr "✓ 上网服务场所编码生成成功："

msgid "Location ID: "
msgstr "上网服务场所编码："

msgid "Location ID is required"
msgstr "上网服务场所编码为必填项"

msgid "Location ID must be exactly 14 digits long"
msgstr "上网服务场所编码必须恰好为14位数字"

msgid "Location ID must contain only digits (0-9)"
msgstr "上网服务场所编码只能包含数字(0-9)"

msgid "First 6 digits must be valid administrative division code (GB/T 2260)"
msgstr "前6位必须是有效的行政区划代码(GB/T 2260)"

msgid "Service type code (7-9 digits) must be \"100\" for commercial internet service locations, \"2XX\" for non-commercial locations, or \"3XX\" for WiFi wireless collection terminals"
msgstr "服务类型代码(第7-9位)必须是\"100\"(经营性场所)、\"2XX\"(非经营性场所)或\"3XX\"(WiFi无线采集前端)"

msgid "Last 5 digits must be sequence number (00000-99999)"
msgstr "最后5位必须是序列号(00000-99999)"

msgid "Automatically fill AP MAC address, Device ID, Location ID, Longitude, and Latitude"
msgstr "自动填写AP MAC地址、设备编号、上网服务场所编码、经度和纬度"

# apfree-wifidog package 
msgid "apfree-wifidog"
msgstr "门户认证"nslations for LuCI
# Copyright (C) 2022 Jo-Philipp Wich <jo@mein.io>
# This file is distributed under the Apache License, Version 2.0.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apfree-wifidog 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-16 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-16 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apfree-wifidog package 
msgid "apfree-wifidog"
msgstr "门户认证"

msgid "ApFree-WiFiDog"
msgstr "门户认证"

msgid "apfree-wifidog offers a stable and secure captive portal solution."
msgstr "apfree-wifidog 提供了一个稳定安全的门户认证解决方案"

msgid "Enable apfree-wifidog service."
msgstr "启用apfree-wifidog门户认证服务"

msgid "Gateway ID"
msgstr "网关 ID"

msgid "The ID of the gateway."
msgstr "网关的ID（一般为设备的MAC地址）"

msgid "Channel Path"
msgstr "用户渠道"

msgid "The channel path of the gateway."
msgstr "网关的用户渠道"

msgid "Auth Server Hostname"
msgstr "认证服务器主机名"

msgid "The domain or IP address of the authentication server."
msgstr "认证服务器的域名或 IP 地址"

msgid "Auth Server Port"
msgstr "认证服务器端口"

msgid "The port of the authentication server."
msgstr "认证服务器的端口"

msgid "Auth Server URI path"
msgstr "认证服务器 URI 路径"

msgid "The URI path of the authentication server."
msgstr "认证服务器的 URI 路径"

msgid "Trusted Domains"
msgstr "域名白名单"

msgid "The trusted domains of the gateway, for example: \"www.baidu.com,www.qq.com,...\"."
msgstr "域名白名单（多域名用逗号分隔），例如：\"www.baidu.com,www.qq.com,...\""

msgid "Trusted MACs"
msgstr "MAC 地址白名单"

msgid "The trusted MAC addresses of the gateway, for example: \"00:11:22:33:44:55,66:77:88:99:00:11,...\"."
msgstr "MAC 地址白名单（多 MAC 地址用逗号分隔），例如：\"00:11:22:33:44:55,66:77:88:99:00:11,...\""

msgid "running..."
msgstr "运行中"

msgid "not running..."
msgstr "未运行"

msgid "The trusted domains of the gateway"
msgstr "网关的域名白名单"

msgid "The trusted MAC addresses of the gateway"
msgstr "网关的 MAC 地址白名单"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Internet Connectivity"
msgstr "互联网连接"

msgid "Auth server reachable"
msgstr "认证服务器可达"

msgid "Authentication servers"
msgstr "认证服务器"

msgid "App White List"
msgstr "域名组白名单"

msgid "The app white list of the gateway."
msgstr "网关的域名组白名单, 由下面的组资源对象定义"

msgid "MAC White List"
msgstr "MAC 地址组白名单"

msgid "The MAC white list of the gateway."
msgstr "网关的 MAC 地址组白名单, 由下面的组资源对象定义"

msgid "Group Define"
msgstr "组资源定义"

msgid "Group Type"
msgstr "组类型"

msgid "The type of the group."
msgstr "组的类型"

msgid "Group Description"
msgstr "组资源描述"

msgid "Domain Group"
msgstr "域名组"

msgid "MAC Group"
msgstr "MAC 地址组"

msgid "The MAC address of the group."
msgstr "组的 MAC 地址"

msgid "Group Description"
msgstr "组资源描述"

msgid "The description of the group."
msgstr "组的描述"

msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

msgid "The domain name of the group."
msgstr "组的域名"

msgid "The log level of the apfree-wifidog."
msgstr "apfree-wifidog 的日志级别"

msgid "Rule Settings"
msgstr "规则设置"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

msgid "The interval of the check(s)."
msgstr "检查的间隔，单位为秒"

msgid "Check Timeout"
msgstr "检查超时"

msgid "The timeout of the client."
msgstr "客户端的超时次数，超过未响应将被下线"

msgid "Wired Passed"
msgstr "有线免认证"

msgid "Wired users do not need to authenticate to access the internet."
msgstr "有线用户无需认证即可访问互联网"

msgid "Apple CNA"
msgstr "苹果 CNA"

msgid "Enable Apple Captive Network Assistant."
msgstr "启用苹果CNA机制（不建议启用）"

msgid "JS Filter"
msgstr "JS 过滤"

msgid "Enable JS redirect."
msgstr "通过启用 JS 重定向的机制降低服务器端的压力"

msgid "Enable WebSocket"
msgstr "启用 Websocket"

msgid "Enable websocket support."
msgstr "启用 Websocket 支持, 用于实现认证服务器端放行功能"

msgid "Client Timeout"
msgstr "客户端超时"

msgid "Enable Wildcard Domain"
msgstr "启用通配符域名"

msgid "Enable wildcard domain support."
msgstr "支持通配符域名白名单，例如：.baidu.com，前面要加点"

msgid "Trusted Wildcard Domains"
msgstr "通配符域名白名单"

msgid "The trusted wildcard domains of the gateway."
msgstr "网关的通配符域名白名单"

msgid "Wildcard White List"
msgstr "通配符域名组白名单"

msgid "The wildcard domain white list of the gateway."
msgstr "网关的通配符域名组白名单, 由下面的组资源对象定义"

msgid "Wildcard Domain Group"
msgstr "通配符域名组"

msgid "Wildcard Domain"
msgstr "通配符域名"

msgid "The wildcard domain of the group."
msgstr "组的通配符域名"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Device ID"
msgstr "设备 ID"

msgid "The ID of the device."
msgstr "设备的 ID，每个设备都必须有一个唯一的 ID"

msgid "Gateway Channel"
msgstr "网关渠道"

msgid "The channel of the gateway."
msgstr "网关的渠道"

msgid "Gateway Name"
msgstr "网关名称"

msgid "The name of the gateway."
msgstr "开启认证的网关所属网络区域"

msgid "Gateway Settings"
msgstr "网关设置"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "No Auth Server"
msgstr "无认证服务器"

msgid "Do not use authentication server."
msgstr "不使用认证服务器"

msgid "The offline page of the authentication server."
msgstr "认证服务器离线用户展示页面"

msgid "Upload offline Page"
msgstr "上传离线页面"

msgid "Offline Page Full Path"
msgstr "离线页面完整路径"

msgid "The full path of the uploaded offline page."
msgstr "上传的离线页面的完整路径"

msgid "Local Portal"
msgstr "本地门户"

msgid "The local portal url."
msgstr "本地门户跳转URL"

msgid "WebSocket Hostname"
msgstr "Websocket 主机名"

msgid "The hostname of the websocket, if the field is left empty, automatically use the same hostname as the auth server."
msgstr "Websocket 的主机名，如果留空则自动使用与认证服务器相同的主机名"

msgid "WebSocket Port"
msgstr "Websocket 端口"

msgid "The port of the websocket, if the field is left empty, automatically use the same port as the auth server."
msgstr "Websocket 的端口，如果留空则自动使用与认证服务器相同的端口"

msgid "WebSocket URI path"
msgstr "Websocket URI 路径"

msgid "The URI path of the websocket."
msgstr "Websocket 的 URI 路径"

msgid "Auth Server Mode"
msgstr "认证服务器模式"

msgid "The mode of the authentication server."
msgstr "认证服务器是云认证还是本地认证"

msgid "Cloud Auth"
msgstr "云认证"

msgid "Local Auth"
msgstr "本地认证"

msgid "Persistent Connection Mode"
msgstr "持久连接模式"

msgid "The persistent connection mode of the device to auth server."
msgstr "设备到认证服务器的持久连接模式"

msgid "WebSocket Connection Mode"
msgstr "Websocket 连接模式"

msgid "WebSocket Secure Connection Mode"
msgstr "Websocket 安全连接模式"

msgid "MQTT Connection Mode"
msgstr "MQTT 连接模式"

msgid "MQTT Hostname"
msgstr "MQTT 主机名"

msgid "The hostname of the mqtt."
msgstr "mqtt 的主机名"

msgid "MQTT Port"
msgstr "MQTT 端口"

msgid "The port of the mqtt."
msgstr "mqtt 的端口"

msgid "MQTT Username"
msgstr "MQTT 用户名"

msgid "The username of the mqtt."
msgstr "mqtt 的用户名"

msgid "MQTT Password"
msgstr "MQTT 密码"

msgid "The password of the mqtt."
msgstr "mqtt 的密码"

msgid "The external interface of the device, if bypass mode, do not choose."
msgstr "设备的外部接口，如果是旁路模式，不要选择"

msgid "External Interface"
msgstr "外部接口"

msgid "Enable Anti NAT devices."
msgstr "启用防止二级 NAT 设备"

msgid "Enable Anti NAT"
msgstr "启用防 NAT"

msgid "The TTL value of the gateway support."
msgstr "网关支持放行的 TTL 值"

msgid "Bypass Auth"
msgstr "旁认证"

msgid "Anti NAT Permit MAC"
msgstr "NAT 白名单"

msgid "The MAC address of the Anti NAT permit."
msgstr "NAT 白名单设备的 MAC 地址"

msgid "Gateway Subnetv4"
msgstr "网关 IPv4 子网"

msgid "The ipv4 subnet of the gateway."
msgstr "网关的 IPv4 子网"

#~ msgid "Down. (Bytes / Pkts.)"
#~ msgstr "下载（字节 / 数据包）"

#~ msgid "Download (Bytes / Packets)"
#~ msgstr "下载（字节 / 数据包）"

#~ msgid "Up. (Bytes / Pkts.)"
#~ msgstr "上传（字节 / 数据包）"

#~ msgid "Upload (Bytes / Packets)"
#~ msgstr "上传（字节 / 数据包）"

msgid "Speed Distribution"
msgstr "速率分布"

msgid "Download Speed (Bit/s)"
msgstr "下载速率 (Bit/s)"

msgid "Upload Speed (Bit/s)"
msgstr "上传速率 (Bit/s)"

msgid "Upload Speed / Host"
msgstr "上传速率 / 主机"

msgid "Download Speed / Host"
msgstr "下载速率 / 主机"

msgid "Traffic History"
msgstr "流量统计"

msgid "Network Speed Monitor"
msgstr "网络速度监控"

msgid "Auth User Speed Monitor"
msgstr "认证用户速率监控"

msgid "<big id=\"speed-host\">0</big> hosts"
msgstr "主机：<big id=\"speed-host\">0</big>"

msgid "<big id=\"speed-tx-max\">0</big> download speed"
msgstr "总下载速度：<big id=\"speed-tx-max\">0</big>"

msgid "<big id=\"speed-rx-max\">0</big> upload speed"
msgstr "总上传速度：<big id=\"speed-rx-max\">0</big>"

msgid "<big id=\"ipv6-speed-host\">0</big> hosts"
msgstr "主机：<big id=\"ipv6-speed-host\">0</big>"

msgid "<big id=\"ipv6-speed-tx-max\">0</big> download speed"
msgstr "总下载速度：<big id=\"ipv6-speed-tx-max\">0</big>"

msgid "<big id=\"ipv6-speed-rx-max\">0</big> upload speed"
msgstr "总上传速度：<big id=\"ipv6-speed-rx-max\">0</big>"

msgid "<big id=\"mac-speed-host\">0</big> hosts"
msgstr "主机：<big id=\"mac-speed-host\">0</big>"

msgid "<big id=\"mac-speed-tx-max\">0</big> download speed"
msgstr "总下载速度：<big id=\"mac-speed-tx-max\">0</big>"

msgid "<big id=\"mac-speed-rx-max\">0</big> upload speed"
msgstr "总上传速度：<big id=\"mac-speed-rx-max\">0</big>"

msgid "<big id=\"layer7-speed-most-rx\">0</big> cause the most download"
msgstr "下载量最大的协议：<big id=\"layer7-speed-most-rx\">0</big>"

msgid "<big id=\"layer7-speed-most-tx\">0</big> cause the most upload"
msgstr "上传量最大的协议：<big id=\"layer7-speed-most-tx\">0</big>"

msgid "<big id=\"layer7-speed-total\">0</big> different application protocols"
msgstr "应用层协议计数：<big id=\"layer7-speed-total\">0</big>"

msgid "L7 Protocol Support"
msgstr "应用层协议支持"

msgid "Initial traffic"
msgstr "初始流量"

msgid "apfree-wifidog Status"
msgstr "apfree-wifidog 状态"

msgid "Upload (Bytes)"
msgstr "上传 (字节)"

msgid "Upload (Packets)"
msgstr "上传 (数据包)"

msgid "Download (Bytes)"
msgstr "下载 (字节)"

msgid "Download (Packets)"
msgstr "下载 (数据包)"

msgid "download speed"
msgstr "下载速度"

msgid "upload speed"
msgstr "上传速度"

msgid "Display"
msgstr "主机流速显示"

msgid "Auth User"
msgstr "认证用户"

msgid "No data recorded yet."
msgstr "暂无数据记录"

msgid "Edit Speed Limit"
msgstr "带宽控制"

msgid "Download Limit"
msgstr "限制下载速度"

msgid "Upload Limit"
msgstr "限制上传速度"

msgid "Speed limit updated"
msgstr "限速配置已更新"

msgid "Data format error"
msgstr "数据格式错误"

msgid "Please enter a valid IPv4 address"
msgstr "请输入有效的 IPv4 地址"

msgid "Please enter a valid IPv6 address"
msgstr "请输入有效的 IPv6 地址"

msgid "Please enter a valid MAC address"
msgstr "请输入有效的 MAC 地址"

msgid "Updated successfully!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Enable Global QoS"
msgstr "启用全局 QoS"

msgid "Global QoS Up"
msgstr "全局单主机上传速度"

msgid "Global QoS Down"
msgstr "全局单主机下载速度"

msgid "Enable Global QoS."
msgstr "启用全局 QoS 控制"

msgid "The global QoS up value(Mbps)."
msgstr "认证设备上传值（Mbps）"

msgid "The global QoS down value(Mbps)."
msgstr "认证设备下载值（Mbps）"

msgid "QoS Settings"
msgstr "QoS 设置"

msgid "Auth Enabled"
msgstr "认证启用"

msgid "Enable the authentication of the gateway."
msgstr "启用网关认证功能"

msgid "L7 SID Data"
msgstr "L7 应用数据"

msgid "L7 Protocol Data"
msgstr "L7 协议数据"

msgid "Download / SID"
msgstr "下载 / SID"

msgid "Upload / SID"
msgstr "上传 / SID"

msgid "Download / Protocol"
msgstr "下载 / 协议"

msgid "Upload / Protocol"
msgstr "上传 / 协议"

msgid "SID"
msgstr "应用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Incoming"
msgstr "接收"

msgid "Outgoing"
msgstr "发送"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Bytes"
msgstr "字节"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "No data recorded yet."
msgstr "暂无数据记录"

msgid "different SIDs"
msgstr "个不同的应用"

msgid "total download"
msgstr "总下载"

msgid "total upload"
msgstr "总上传"

msgid "different protocols"
msgstr "个不同的协议"

msgid "no traffic"
msgstr "无流量"

msgid "QoS"
msgstr "流控"

msgid "L7 application"
msgstr "L7应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:1
msgid "L7 Data Monitor"
msgstr "L7 数据监控"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:2
msgid "L7 SID Data"
msgstr "L7 应用数据"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:3
msgid "L7 Protocol Data"
msgstr "L7 协议数据"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:4
msgid "Upload Speed / SID"
msgstr "上传速率 / 应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:5
msgid "Download Speed / SID"
msgstr "下载速率 / 应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:6
msgid "different SIDs"
msgstr "个不同的应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:7
msgid "download speed"
msgstr "下载速率"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:8
msgid "upload speed"
msgstr "上传速率"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:9
msgid "SID"
msgstr "应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:10
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:11
msgid "Download (Bytes)"
msgstr "下载 (字节)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:12
msgid "Download (Packets)"
msgstr "下载 (数据包)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:13
msgid "Download Speed (Bit/s)"
msgstr "下载速率 (比特/秒)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:14
msgid "Upload (Bytes)"
msgstr "上传 (字节)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:15
msgid "Upload (Packets)"
msgstr "上传 (数据包)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:16
msgid "Upload Speed (Bit/s)"
msgstr "上传速率 (比特/秒)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:17
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:18
msgid "No data recorded yet."
msgstr "暂无数据记录"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:19
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:20
msgid "no traffic"
msgstr "无流量"

# SID metrics translations
msgid "<big id=\"sid-total\">0</big> different SIDs"
msgstr "应用计数：<big id=\"sid-total\">0</big>"

msgid "<big id=\"sid-tx-rate\">0</big> download speed"
msgstr "总下载速度：<big id=\"sid-tx-rate\">0</big>"

msgid "<big id=\"sid-rx-rate\">0</big> upload speed"
msgstr "总上传速度：<big id=\"sid-rx-rate\">0</big>"

msgid "<big id=\"layer7-speed-most-rx\">0</big> cause the most download"
msgstr "下载量最大的协议：<big id=\"layer7-speed-most-rx\">0</big>"

msgid "Speed Distribution"
msgstr "速率分布"

msgid "Download Speed / Host"
msgstr "下载速率 / 主机"

msgid "Upload Speed / Host"
msgid "Upload Speed / Host"
msgstr "上传速率 / 主机"

msgid "Download Speed (Bit/s)"
msgstr "下载速率 (Bit/s)"

msgid "Download (Bytes)"
msgstr "下载 (字节)"

msgid "Download (Packets)"
msgstr "下载 (数据包)"

msgid "Upload Speed (Bit/s)"
msgstr "上传速率 (Bit/s)"

msgid "Upload (Bytes)"
msgstr "上传 (字节)"

msgid "Upload (Packets)"
msgstr "上传 (数据包)"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "No data recorded yet."
msgstr "暂无数据记录"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Refreshing"
msgstr "刷新"

msgid "Data format error"
msgstr "数据格式错误"

msgid "Updated successfully!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Error: "
msgstr "错误："

msgid "Please enter a valid IPv4 address"
msgstr "请输入有效的 IPv4 地址"

msgid "Please enter a valid IPv6 address"
msgstr "请输入有效的 IPv6 地址"

msgid "Please enter a valid MAC address"
msgstr "请输入有效的 MAC 地址"

msgid "Enable Global QoS"
msgstr "启用全局 QoS"

msgid "Global QoS Up"
msgstr "全局单主机上传速度"

msgid "Global QoS Down"
msgstr "全局单主机下载速度"

msgid "Enable Global QoS."
msgstr "启用全局 QoS 控制"

msgid "The global QoS up value(Mbps)."
msgstr "认证设备上传值（Mbps）"

msgid "The global QoS down value(Mbps)."
msgstr "认证设备下载值（Mbps）"

msgid "QoS Settings"
msgstr "QoS 设置"

msgid "Auth Enabled"
msgstr "认证启用"

msgid "Enable the authentication of the gateway."
msgstr "启用网关认证功能"

msgid "L7 SID Data"
msgstr "L7 应用数据"

msgid "L7 Protocol Data"
msgstr "L7 协议数据"

msgid "Download / SID"
msgstr "下载 / SID"

msgid "Upload / SID"
msgstr "上传 / SID"

msgid "Download / Protocol"
msgstr "下载 / 协议"

msgid "Upload / Protocol"
msgstr "上传 / 协议"

msgid "SID"
msgstr "应用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Incoming"
msgstr "接收"

msgid "Outgoing"
msgstr "发送"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Bytes"
msgstr "字节"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "No data recorded yet."
msgstr "暂无数据记录"

msgid "different SIDs"
msgstr "个不同的应用"

msgid "total download"
msgstr "总下载"

msgid "total upload"
msgstr "总上传"

msgid "different protocols"
msgstr "个不同的协议"

msgid "no traffic"
msgstr "无流量"

msgid "QoS"
msgstr "流控"

msgid "L7 application"
msgstr "L7应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:1
msgid "L7 Data Monitor"
msgstr "L7 数据监控"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:2
msgid "L7 SID Data"
msgstr "L7 应用数据"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:3
msgid "L7 Protocol Data"
msgstr "L7 协议数据"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:4
msgid "Upload Speed / SID"
msgstr "上传速率 / 应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:5
msgid "Download Speed / SID"
msgstr "下载速率 / 应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:6
msgid "different SIDs"
msgstr "个不同的应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:7
msgid "download speed"
msgstr "下载速率"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:8
msgid "upload speed"
msgstr "上传速率"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:9
msgid "SID"
msgstr "应用"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:10
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:11
msgid "Download (Bytes)"
msgstr "下载 (字节)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:12
msgid "Download (Packets)"
msgstr "下载 (数据包)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:13
msgid "Download Speed (Bit/s)"
msgstr "下载速率 (比特/秒)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:14
msgid "Upload (Bytes)"
msgstr "上传 (字节)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:15
msgid "Upload (Packets)"
msgstr "上传 (数据包)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:16
msgid "Upload Speed (Bit/s)"
msgstr "上传速率 (比特/秒)"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:17
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:18
msgid "No data recorded yet."
msgstr "暂无数据记录"

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:19
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

#: applications/luci-app-apfree-wifidog/htdocs/luci-static/resources/view/xdpi/l7.js:20
msgid "no traffic"
msgstr "无流量"

# SID metrics translations
msgid "<big id=\"sid-total\">0</big> different SIDs"
msgstr "应用计数：<big id=\"sid-total\">0</big>"

msgid "<big id=\"sid-rx-rate\">0</big> download speed"
msgstr "总下载速度：<big id=\"sid-rx-rate\">0</big>"

msgid "<big id=\"sid-tx-rate\">0</big> upload speed"
msgstr "总上传速度：<big id=\"sid-tx-rate\">0</big>"

msgid "<big id=\"layer7-speed-most-rx\">0</big> cause the most download"
msgstr "下载量最大的协议：<big id=\"layer7-speed-most-rx\">0</big>"

msgid "Delete Host"
msgstr "删除主机"

msgid "Are you sure you want to delete this host?"
msgstr "您确定要删除这个主机吗？"

msgid "Enable Internet Access Log"
msgstr "开启上网记录功能"

msgid "Enable logging of internet access events and user activities."
msgstr "启用互联网访问事件和用户活动的日志记录功能。"